Ft 走資一問

假如我開左個citi priority戶口
過錢去ft離岸戶口

然後取消左citi戶口
其實係咪就查唔到？

查乜嘢？

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

你以爲close account就會del哂你d紀錄？

唔close都得啦
你估人地ft同你垃圾政府有親
你問我攞客資料就比你，傳出去仲有人用既？
離岸得就梗係唔受金管局控制啦

我連FT係乜都唔知

你話係詐騙案。俾人呃左

要你申報

開離戶口，hand carry cash入去再電匯

fool time

可以就咁現金入戶口?

離岸銀行戶口

意思係我主動申報？

係囉，你想申請乜乜物物
都要你主動申報㗎啦

但政府唔會查我有過咩戶口
然後再detail查？

First Trade , us stock broker

推